香港人做奴隸做到痴咗線

咪痴撚喇

咪就係

香港人最叻 - 搭地鐵番放工+投訴

因為吉隆坡人都揸車